示愛post

我真係好鍾意你
好想每日都見都你啊正衰豬

樓主巧令女😍😘

同老公合照

😭=你老公？😅😂👍🏻

bb

後面"yoga"嗰個
你盲+？

梨姥攻甘能樣衰既😅😂

令囝+有才華過所有連登囝

禾令仔過渠拉😅👍🏻

😂😂😂👌🏻

aaaaa但嗰句已經開心過全晚😳
😏😏
😏傻子 嘰🤫

花心

今日中咗

暈咗喺個紅館

你老公頭都側埋 身體語言 好明唔like前面條女

借刀？會唔會咁既樣呀

佢真係yanny chan本人黎

唔識，不過樓主痴痴地 點會係呢d樣呀 咪玩

呢張假相
佢平時都係咁既西樣

吊啦星 岩呀差唔多呢d樣啦